醫生 對 建築師，五寶治療/技師 對 工程師，護士 對 地盤佬。

不服來辨

你去求啲地盤佬幫你打針 都幾陰公

諗吓好啦

連登 對 小學生

d 護士起晒鋼

仲會句句都媽媽聲

工程師

地盤工程師 對 護士
育有兩仔

up乜7

牙虫準備好去Gay勞camp未？

做得耐既媽媽級女護士真係好難頂

工程師同地盤佬有咩分別

地盤佬我呢度指緊技工個啲「師父」

建築師奀到仆街
讀緊

駁吾到